Saiewa ne Kähri moisa Piri kik ümber Kaitus, ja ei olle löitu Kostegi Kottuse päält piri rikkutust egga sisse täkmist. Sedda Tunnistawa
Päkohtumees Ado Sokk
Kohtumees Juhhan Hämelänne
   "                 Peter Waino
Pirikubjas Michel Kuklas
   "              Jaan Leppason
   "   Jaan Sokk
   "   Jürrij Kirber
